# WebTest - pokus pro web dle bbNmVR = 0.11 z bb


bitbucket - <https://bitbucket.org/ek3/webtest/src/main>


BB StreamLit - <https://share.streamlit.io/erlep/webtest/main/bbWeb.py>

---

StreamLit - <https://share.streamlit.io>

zkusim na AWS - <https://share.streamlit.io/erlep/webtest/main/bbWeb.py> nejde

+ requirements.txt

toto je pokusné repo

StreamLit - <https://share.streamlit.io/erlep/webtest/main/aaa.py>

GitHub URL - <https://github.com/erlep/WebTest>

GitPod - <https://gitpod.io/workspaces>

GitPod Project - <https://gold-dormouse-vfu29ton.ws-eu18.gitpod.io/>

GitHub Pages - Your site is ready to be published at <https://erlep.github.io/WebTest>


## Soubor

test.html - <https://erlep.github.io/WebTest/test.html>
bbGlobus.py - <https://erlep.github.io/WebTest/bbGlobus.py>


bbGlobus.ipynb - <zzz>
bbGlobus.py - <zzz>
bbMapy.ipynb - <zzz>
bbMapy.py - <zzz>


## GitHub URL - <https://github.com/erlep/WebTest>

## made by peg - <https://GitHub.com/ErleP>


<https://erlep.github.io/Benzin_Brno>

<https://share.streamlit.io/erlep/streamlit-example>

## Linux
npx chromedriver

npx playwright

